[路障討論] 兩層高會唔會比一層難拆好多？

假設我哋仲有物資砌路障，要唔要試下砌一排兩層高，代替傳統既每排得單層？

留意到有啲玩家已經將路障包保鮮紙(?)加固，如果兩層都包哂膠，我諗已經可以代替埋遮陣黎擋胡椒，甚至擋到一兩野橡膠彈？

補充：個人主張遠距離防守，唔存在路障妨礙我方視線問題

開錯台，好快沉

推

輕推

沙田唔係有兩排？

就係見到如果單層，無論整幾多排，啲狗都係玩障礙賽咁輕鬆跨過

所以就諗下要疊高佢，轉做雙層，思考下阻礙程度會唔會倍增